如果聽日cosplay 毛澤東或著支旗衫去食放提 班速狗夠擔揮棍?

班速狗隊 打唔打?

往死裏打